有冇人部ip6係咁自己開機熄機

噚日擺係張桌 部機無啦啦係咁自動開熄
試過勁大力拍左部機幾下 終於入得返 但一唔keep住㩒 佢就自動熄機開機無限loop
係咪部機已經到左使用限期

Yes
換razer phone啦

有興趣收你部舊機

我唔打機㗎

轉android啦

有諗過 平好多

你個嘢壞咗呀

拍部機